菲律賓係咪已經比山竹消滅左

除左啱啱登陸前有幾條片睇下之外

而家乜消息乜片都無

呢個年代上網咁易多幾張相都有掛

Who Fucking Care?

可能巳經滅國

垃圾國家

菲律賓年年都打咁多次風，邊個得閒日日提住。

呂宋一年撞五六個風，差唔多每年一個220kmh以上，怕你？

係得香港先日日提 人地菲律賓鬆容面對、一笑置之

乜事都無
山竹吹大左

菲律賓人煲梗劇, 唔得閒理